啲海龜好似就嚟浸死

幾時先搞走水

傻逼